入黎講下因為成長而改變嘅睇法

如題 講下長大後因為身邊嘅經歷而改變細個好理所當然嘅睇法

我先 細細個當老師係一種神聖不可侵犯嘅人，覺得佢地一定唔講粗口，生活健康，佢地講嘅野一定岩。遇到啲變態老師都會覺得好mindfucked 唔願意相信老師竟然可以咁樣 。結果大個發現完全唔係呢回事，開始明老師都係人有佢情緒同私生活，又見過唔少讀教育嘅都好自私而且是非不分，而好果啲真係清泉 。不過總算學識左職業唔等於光環/為人，同樣applicable to 醫生護士等等。細個諗野係on9啲架喇，大家不如講下。

Ok

女人都係人

大個發覺男人唔係人

即係宜家覺得女人唔係人？

我個名

細個：溫書就會識 --> 大個：智商問題

細個珍惜生命好驚死 大個唔係好介意死左會點

細個：機會係留俾有準備既人
大個：機會係留俾有機會既人